{
    "question": "Kak, tolong kasih tau dong, kok diatasnya siku ku sakit yah? diatasnya pas...sakit banget:(\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mungkin ada pegal linu:v</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebuah-persegi-dengan-panjang-sisi-12-cmmaka-keliling-bangun-ter-111",
            "question": "Sebuah persegi dengan panjang sisi 12 cm.maka keliling bangun tersebut adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>48 cm</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>S = 12 cm</p><p>rumus:</p><p>K = 4 x S</p><p>K = 4 x 12</p><p>= 48 cm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-hal-hal-yg-patut-di-contoh-dalam-cerita-katak-dan-tikus-219",
            "question": "Tuliskan hal hal yg patut di contoh dalam cerita katak dan tikus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jangan terlalu mudah mempercayai seseorang</p><p>jangan pernah membodohi orang lain karena akhirnya ia sendiri yang kena batunya</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu,</p><p>semangat belajar nya:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "struktur-yg-pertama-kali-muncul-dan-mnjadi-pembuak-dari-percakapa-769",
            "question": "Struktur yg pertama kali muncul dan mnjadi pembuak dari percakapan sebuah negosaisi pertanya tersebut merupakan bagian struktur kompleks teks negosiasi berupa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Orientasi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Orientasi merupakan pembuka dalam teks negosiasi. Orientasi dapat berupa salam perkenalan dan sapaan. Pernyataan tersebut merupakan bagian dari struktur kompleks teks negosiasi berupa orientasi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "langkah-langkah-apa-saja-yang-bukan-untuk-menilai-buku-non-fiksi-628",
            "question": "Langkah-langkah apa saja yang bukan untuk menilai buku non fiksi?    tolong dijawab mau dikumpul besok \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>buku yang ada pengarang nya kalo nggak slah ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Melakukan penjajakan atau pengenalan buku yang diresensi.                 2.Membaca buku yang akan diresensi secara menyeluruh , cermat dan teliti.         3.Menandai bagian bagian buku yang memerlukan perhatian khusus dan menentukan bagian bagian yang akan dikutip sebagai data acuan.                          4.Membuat sipnosis atau intisari dari buku yang akan diresensi.                              MAAF KALO SALAH",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalian-tau-nggak-yookkk-jawabbb-171",
            "question": "Kalian tau nggak?\r\nyookkk jawabbb\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nggak tau,soalnya mana? </p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "identifikadilah-interaksi-manusia-dan-lingkungan-pada-bacaan-diat-891",
            "question": "Identifikadilah interaksi manusia dan lingkungan pada bacaan diatas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang mana ya bang?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebagai-seorang-sastrawan-bekerja-di-djenar-maesa-ayu-menulis-nov-346",
            "question": "sebagai seorang sastrawan bekerja di djenar Maesa Ayu menulis novel atau cerita pendek 2 dari karya tersebut tentu Tentukan baca memperoleh berbagai manfaat tiga penyajian pesan penulis halus dan sopan khas 4 Hasil penulisnya cara menimbulkan hal-hal yang berbau saha 5 Oleh karena itu novel djenar Maesa Ayu dianjurkan untuk dibaca kalimat fakta dalam paragraf tersebut ditandai dengan nomor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>nomor 1. itu adalah fakta karena kalimat tersebut menjelaskan kebenaran tentang Djenar Mahesa Ayu.</p><p></p><p>semoga bisa membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>A </p><p>(1) Sebagai seorang sastrawan, pekerjaan Djenar Mahesa Ayu menulis novel atau cerita pendek.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kalimat-yang-tepat-untuk-melengkapi-pantun-di-bawah-ini-adalahbur-898",
            "question": "Kalimat yang tepat untuk melengkapi pantun di bawah ini adalahburung dara burung merpatiterbang tinggi di kejar kejar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalo kamu pengen mati</p><p>tinggal bunuh diri :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-orangnya-keras-kepala-sedangkan-edo-orangnya-humoris-perbed-629",
            "question": "Beni orangnya keras kepala sedangkan edo orangnya humoris, perbedaan beni dan edo adalah dalam hal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena <em>k</em><em>e</em><em>r</em><em>a</em><em>s</em><em> </em><em>k</em><em>e</em><em>p</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em> </em>dan <em>h</em><em>u</em><em>m</em><em>o</em><em>r</em><em>i</em><em>s</em><em> </em>adalah contoh dari sifat-sifat manusia. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}